識日本巴打快入twitter幫手

依個係日本kol 好多人follow
佢好支持支共 唔好比佢誤導日本人

推